發覺無人係會守秘密

比人chok兩chok就講哂人地之前同你講既秘密，又話咩la 當你兄弟/姊妹先講炸，唔好同其他人講喎！點知第二日全世界都知。
好討厭呢類人，人地問你一兩句就爆響口，完全唔知咩係承諾。講到明係秘密就唔expect比其他人知ga la，知唔知對當時人影響有幾大啊？
正評：呢類人仆街死
負評：係咁ga la

果時係中學搵左個sp 女同學 一開頭都無講比人知 畢竟個女仔都唔想我講比人聽 但有一日個朋友問我點解你同個女仔有d奇奇怪怪 問我到底同佢咩關係 我屎忽痕 再加上 無念過佢會同人講 所以我講左比佢知 第二日 我果級全部人都知 個女仔無再理過我

希望呢位朋友 你見到我講呢件事 自己認頭 係到同個女仔道歉 我屌你老母

對唔住

唔想比人知咪撚講囉on9, 自己想講出黎又懶秘密唔比人講,, 公平咩

你老母 知唔知阻人扑野會燒春袋 祝你永遠無女屌 孤獨終老

你講完比人聽自己爽完就算，人地講1下你又嬲
係唔想人知就乜都咪講啦